{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046933",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 아모제펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約人数からさらに人数が増える場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペンションによってペット同伴入室ができなかったり、払い戻しも受けられない場合がありますので、ご注意ください。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約や利用も宿の規定に基づいており、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室と周辺施設で発生する毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償を行うこともできます。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 また、他のお客様にご迷惑になる娯楽や飲酒、放歌高吟、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 予約料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室のご利用にはIPTVとWi-Fiが提供され、データの心配なくインターネットをご利用いただけます。 バーベキュー場では屋外でバーベキューパーティーを楽しむことができ、利用時間は入室から夕方10時までです。 駐車可能な空間があり、周辺の観光地としては法環浦区、中文観光団地、天地淵滝、西帰浦オルレ市場、イ·ジュンソプ通りなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数が増える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数からさらに人数が増える場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションによってペット同伴入室ができなかったり、払い戻しも受けられない場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約や利用も宿の規定に基づいており、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊時間の厳守が必要ですか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損について責任はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設で発生する毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償を行うこともできます。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、放歌高吟、放歌、または喧騒な行為は許可されていますか？",
            "answer": "他のお客様にご迷惑になる娯楽や飲酒、放歌高吟、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金や料金表が間違っていた場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "入室のご利用にはIPTVとWi-Fiが提供され、データの心配なくインターネットをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場では屋外でバーベキューパーティーを楽しむことができ、利用時間は入室から夕方10時までです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "駐車可能な空間があり、周辺の観光地としては法環浦区、中文観光団地、天地淵滝、西帰浦オルレ市場、イ・ジュンソプ通りなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 521,
        "QA": 727
    }
}